Can we all speak English please, world is watching us

Different countries governments, military are watching. I beg you all please speak English from now on here until HK gets well. Tell everyone what happened and what we fight for.